［轉載］桃園 百分百 意八 Itamomo

仲係日日都勁多人排隊
呢個集團同優品一樣近年崛起得超快
而家全港已經有過百分店
唔好覺得係劣食就唔推
仲係大把人狗衝架

其他post 連同證據

原post喺飲食台

無食好耐

驚有人唔知

有乜問題

福建360？

兩父子都係真心深藍
個仔係加拿大長大，但成件垃圾，仲話唔明點解香港人咁憎大陸人，明明大陸人咁好
做生意好狗，吹到自己好勁好大
表面上係好有禮貌好好人，但實際上就好睇人唔起

利申，個回覆係抄番嚟，唔係我打

推

屌爆

up

幾時醒？
食少幾次都好呀

momo 定mama?

兩間都係藍

一睇就知福建狗
死都唔撚幫襯福建狗

灣仔桃園翻新3個月又執柒

屌

應該唔係，但一定係藍

好耐之前已經認證百分百係藍啦

粉嶺盛福準備開意樂，仲吞埋隔離做左好多年既零食小店個鋪位黎做
真係要杯葛！

push

海趣坊？

意樂一早報咗係藍 其他唔知
黃藍地圖有冇？

已停食 ⋯
食唔落D人肉血腥味 ⋯

桃園勁好生意
我樓下日日爆坐

桃園主要做老野生意，要搞佢唔容易

想問藍田家啡館係唔係其下集團

唔係

黃定藍

本身都難食到仆街

盛福隔離間垃圾茶記又係深藍到仆街,依區真係冇野可以食

推 食垃圾都日日滿座

邊間？嘉福街市果檔？

百分百講左好耐係藍店, 睇完佢集團其他餐廳真係好垃圾

佢隔離果間嘉盛美食,飲親D奶茶都肚痛,本身重以為係腸胃問題飲奶會出事,點知某次叫午飯居然加料送曱甴(真係小強),即刻冇再食,然後依幾年完全未試過飲完奶茶會肚痛
另外間野個廚房佬食住煙煮野食都算,經常聽到個腦細插學生(已經係雨革果陣溫和到嘔都插),又係投票(唔記得區選定立會)講到明支持少數派,證據係佢親口講『我支持邊個?你睇我貼邊個D宣傳poster就知啦』

總之間野極度唔衛生,千奇咪去

Sad, 間野出名唔衛生，唔知點解咁多年都未執
好想有間黃店

好在我九成時間屋企人煮

btw知唔知隔離聚興樓邊邊?
另外街市入面間燒味咩事?間燒味好似成日都係示威日唔開會唔會果幾個大陸婆先係最深受共慘黨所害次次都出黎行

以前我成日幫襯，其實係唔錯
不過而家不了

藍屍餐廳不了

竟然，不過好少去街市，唔知間燒味咩立場，只係印象中幾抵食
聚興樓好似no info

成堆藍到仆街

意樂啲水牛城雞翼幾好食
次次去都有嗌

長沙灣

唔洗推薦啦
總之係咁話好難食 狗都唔食就啱

無力一推

冇食過

我懷疑呢個集團同領匯唔知有乜撚關係
而家接近九成領匯商場都會攝幾間呢d係到

我屋企樓下呢個集團可以開左三間
襲斷左我樓下商場個飲食圈咁濟 黃店又小 真心難搞

無咩難搞嘅, 罷食佢無生意都要交租
儘量幫襯黃店, 再唔係就返屋企煮

盡量 我屋企樓下真黃店得兩間 兩間都係學生生意既小食店
有時無煮飯就幫襯返d區會支持手足既鋪頭算(有貼海報)

有用開黃藍map唔會唔知